他是真的講哪個語言耶

西班牙

烏拉拉烏拉拉～

煩到痴線

前排係趕快到下雷的地方渡劫